熱烈祝賀

中共中央電台記者孔琳琳，在英國保守黨大會期間打港人被捕，最終被定罪判刑！當時全港傳媒不斷被中國領事館spin話無罪釋放，話件事已經結束，終於定罪啦！

罰錢與有條件釋放，聽落去唔重，但卻會留案底，影響他日移民了....

BBC:

抵死

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行